新手信咗連登仔淡友柯煙咗今個星期lunch飯錢落熊，停咗牌，幾時先會復牌？

上個星期信咗呢個巴打柯煙咗成個星期lunch錢落隻熊到
啱啱停咗牌，請問幾時先會復牌

今個星期返工無錢食lunch有冇人請我食飯

去借錢囉

見好多巴打話牛市，但肺炎點牛市，唔識玩

屌你$160

新手無錢買想賺返呢160蚊有咩方法

牛大將軍扮熊

Liverpool

160蚊夠食一星期lunch?

就嚟比人炒日日都食老麥平餐
利申:識得個前線係黃

牛大將軍點會買熊

若要生活好

食生命麵包

早知儲多少少錢買正股